# урок 2 графика основы. Хелловорлд на минималках

.incbin "../res/chr.bin"

- делать приближение на важные данные


Сначала напомнить что сделали на прошлом уроке, показать результат
Показать на железе

Потом рассказать интересный факт и дополнить код sei cld(!) cli

про константы


https://wiki.nesdev.com/w/index.php/APU_basics
https://wiki.nesdev.com/w/index.php/APU_DMC
https://wiki.nesdev.com/w/index.php/Programming_guide

https://matthewearl.github.io/2018/06/28/smb-level-extractor/

ca65 lesson2.s && ld65 lesson2.o -t nes -m map.txt -vm -o lesson2.nes
wine ~/Downloads/fceux64/fceux64.exe lesson2.nes